非常緊急，阿姨懷孕接近25周，吾俾終止懷孕

政府法定終止懷孕最遲係24周，甘我阿姨頭兩日被通知心臟吾能夠負荷正常懷孕，但因為過左24周，醫生建議撐到32周剖腹產，但阿姨今日已經好辛苦，精神上已經接近崩潰，應該點算？有冇法律途徑向政府申請？有冇人可以幫手俾下方案，萬分感謝！！！

系牙-.-

甘你老母，吾你老母，屌你老母文盲出咩post

揾律師啦，仲上連登
正一垃圾

吾系甘牙

系甘架拉

吾俾
你俾咁就得啦
唔好俾其他人影響你睇法

係咪所有律師都得？真係第一次經歷冇經驗

去第二間醫院搵第二個醫生

thanks！！

去深圳市人民醫院搞啦
記得話老衲介紹

私家醫院兩個醫生簽紙就可以終止

點辛苦法

搵議員搞大佢啦 上連登有撚用咩

但已經過咗二十四周，仲可以？

司法覆核啦

胸口開始痛，同埋要失去bb覺得好傷心

去私家啦，打去問下，如果影響媽媽生命應該有得做墮胎？？

你睇醫生同醫生講好辛苦 要早生咪得lor

我嘅諗法係，醫生冇理由因為法例而有可能造成一屍兩命啩

都唔知up mud

除非為了挽救孕婦的生命，否則懷孕24周後不可終止懷孕。

醫生簽紙話唔落仔就大機會一屍兩命, 咁咪做得

五系甘牙

(2C)就第46及47條而言，第(1)、(2A)或(2B)款不得視為授權為懷孕超過24個星期的孕婦終止妊娠，除非有2名註冊醫生真誠達成意見，認為為了挽救該孕婦的性命，必須終止該次妊娠。

其實就算真係頂唔住同有醫生簽都未必一定要落, 廿四周生出來未必一定有問題, 不過最大問題唔係夭折, 而係早產都養到但好多後遺症

此post 已完

你阿姨懷孕接近25周而你俾終止懷孕

睇唔出有乜關連

上完阿姨

真係會死就一定幫你做

屌你老母

咁遲先知
係咪腥香港人

樓主老豆出沒

吾你老母

你阿姨已經好辛苦 你仲要開post打5p字 係咪想你阿姨死

方唔係樓主搞大左人咩而家急住問人點執手尾

你經手?

番大陸8個月都照開刀隊厤佢

樓主老母就係冇得終止懷孕搞到生左樓主個弱智仔

個肚係你架？

或者樓主係其中一個醫生？

去5P問啦屌你

揾私家醫生啦
中肯啲
會睇情況簽紙

去揾劉子健
權威
佢肯簽、寫轉介信的話
公立醫院會好易話為

如果連佢都唔建議引產
即係你阿姨真係無生命危險囉

咪叫佢等到32週生囉
又係你哋嗌落
又話無咗傷心
想點撚樣呀

有兩個醫生簽名證明孕婦唔適合繼續砣
係可以合法終止懷孕

改下你啲5P字呀
屌你老母

清巧波=,=

吾你老母

又block一個5p仔

屌你閱讀理解係咪U
樓主阿姨要墮胎係因為個胎有機會影響孕婦生命
驚自己陀唔未到32周
唔係因為個b心臟唔得要早產